Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno. Dodao sam ispis na kraj programa.

U ovoj vježbi smo učili git i osnove pythona.
U vježbama smo radili sa dictonariyom, listama, fileovima, granama, masterima... 